{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019737",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122988992/namyangju-sepia-nam-yangju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698835046214&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=229547904&selectedRatePlan=270343667&expediaPropertyId=66312156&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 세피아"
    },
    "text": "南楊州セピア (남양주 세피아)\n南楊州を訪問する際には、南楊州セピアでの宿泊を強くお勧めします。 セピアホテルは素晴らしい選択になるでしょう。 当ホテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。 セピアで快適で便利な宿泊をお楽しみください。ホテルサイズ : 40個の客室 , チェックイン開始時間:19:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "セピアホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "セピアホテルには40個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "セピアホテルでのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "セピアホテルでのチェックイン時間は19:00からです。"
        },
        {
            "question": "セピアホテルでのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "セピアホテルでのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "セピアホテルでの無料特典には何が含まれますか？",
            "answer": "セピアホテルではWiFiやセルフ駐車の無料特典があります。"
        },
        {
            "question": "南楊州セピアでの宿泊をお勧めする理由は何ですか？",
            "answer": "南楊州セピアでの宿泊は快適で便利な滞在ができるためお勧めです。"
        },
        {
            "question": "南楊州セピアでの宿泊に制限事項はありますか？",
            "answer": "南楊州セピアでの宿泊には新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がございますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "南楊州セピアでのチェックイン方法はどのようになりますか？",
            "answer": "南楊州セピアでのチェックイン方法については、予約確認メールに出ている連絡先に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "南楊州セピアでのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "南楊州セピアでのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書も必要です。"
        },
        {
            "question": "南楊州セピアでのペット同伴は可能ですか？",
            "answer": "南楊州セピアではペット同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "南楊州セピアのホテルでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "南楊州セピアのホテルでは共用エリアで無料WiFiを提供しております。また、客室内でも無料WiFiがご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "南楊州セピアのホテル内に駐車場はありますか？",
            "answer": "南楊州セピアのホテル内には無料のセルフ駐車があります。"
        },
        {
            "question": "南楊州セピアのホテルでは喫煙可能なエリアはありますか？",
            "answer": "南楊州セピアのホテルでは指定の喫煙区域がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 554
    }
}